打大學係因為想拎搜查令

全世界手足 如果Hall有野 請小心拎走先

入咗仲洗搜查令